我屌你老母 做議員做到連蒙面法生效都唔撚知

梁志祥你條撚樣究竟平時做乜撚野
竟然連立撚左法都唔知？10月4日果日你食左偉哥扑緊女？我屌你老母仲聲大大問人係咪好驚立法？

何君堯係仆街係賤既代表
我屌你老母你一定係廢既代表 香港點撚樣忍呢班仆街冚家鏟呀

希望有巴打可以整合呢十幾年 香港既建制派究竟有咩離撚譜既野 我就咁數都數到十幾廿單

now區選情報Telegram Channel

現實係正正呢班人掌控緊香港，你又吹佢唔脹。
你只可以網上鬧下發洩下

如果我知道我就唔會問啦

真係痴撚線 仲聲大大

你講得冇錯 希望香港人可以齊心 真係唔可以輸

終於有人講

對佢無影響 知唔知都無關係啦

真係好撚嬲

活喺平行時空

完全係痴撚左線 呢d撚屌10萬蚊一個月 仆街佢係外國洗碗都唔撚請啦

夠真唔做作。唔係扮